藍田有班九龍社團 唔book場擺街站唔肯走

岩岩碌facebook見到
藍田有班藍絲擺哂街站又唔肯走

聽講官塘都有呢d團體

呢班仆街擺左幾粒鐘 無人叫到佢地走 厚面皮到仆街